蘋果同01呃收視，明明潭美有好大機會唔吹香港

屌你老母，2份狗報嘩眾取寵

等佢地燈走個風都好呀

真係燈走佢好過